支那武漢肺炎死亡數字1000 支那人繼續大啖食蝙蝠刺身

武漢肺炎死亡數字1000，支那人沒事，沒事可防可控，台灣人加強防疫。
武漢肺炎死亡數字2000，支那人沒事，沒事可防可控，英國人佛系抗疫。
武漢肺炎死亡數字3000，義大利人瘋狂搶購意大利粉 防出街。
武漢肺炎死亡數字10000，美國人跳過動物實驗 加速疫苗開發。
武漢肺炎死亡數字100000，支那人重新開賣野味市場。
武漢肺炎死亡數字1000000，支那人開萬家蝙蝠湯宴會。
連登仔：『關我撚事 繼續做毒撚！』